點樣解決易呻醋問題

試下俾碌撚佢含

我認真問架
今日佢講完話想買周邊嗰D，我已經又開始諗埋一邊
覺得自己痴線

其實聲優/idol果d接觸唔到既野根本就唔需要擔心
真係好想知你個諗埋一邊係邊一邊

屌柒佢 指住佢個頭屌 你條死毒撚有女朋友仲想點

有咩好呷醋

會覺得比唔上佢中意既野咁，然後就會好自卑
我都明唔會接觸到呀，佢都係咁講，但係就係控制唔到
所以真心想求下解決方法，點解改善下心態

唔會啦，成日好擔心會有其他人中意佢⋯

會有咁既心態
一係就你條仔係靚仔毒撚
一係就樓主你好撚樣衰
如果兩樣都唔係就無必要擔心

你地可以覺得我on9但係我都想求下意見

雖然唔係⋯但係硬係覺得自己係咪佔有欲太強⋯唔想佢咁留意其他女，就算係idol
點都好啦多謝你覆我

的聲優大部分都豬閪黎架喎，你係咪超級豬

明樓主
照直同你男友 冷靜咁講 睇下佢會點回應

D聲優點會豬呀，佢中意果堆全部都係日本聲優排行榜顏值上前幾個黎

就係提出過，所以佢就好少會同我提起，但我唔可以因為咁而唔比佢睇（話曬都佢興趣黎），咁我都明白我有個問題係度，所以應該要我自己解決返個問題

明明以前拍過拖都唔會咁介意⋯

你都有睇動畫/漫畫點解仲會呷醋
追聲優咪同idol一樣
再唔係你搵佢鐘意嘅聲優有份嘅動畫睇吓囉

因為我唔會點留意男性，淨係睇返女性，中意既都係女角多
我會明知佢中意嗰個我就絕對唔會睇咁樣

我明！ 以前對住ex都會
佢中意果啲女明星我都會呷 覺得自己比唔上
佢又係有一兩個好熟既男仔frd 熟到我懷疑佢係癮性gay

同男人friend都嬲 ？

你男朋友追男聲優？！
咁我建議你睇BL動畫認識吓男聲優嘅美好

我覺得你唔係需要男朋友 而係需要一隻狗

追女呀 我指我身為一個女但只留意女

唔係嬲，而係覺得比人分薄左咁⋯唔知你明唔明